hgc寬頻就完約，要有mytv super + 寬頻 + 家居電話

而家hgc開我$108蚊 100m 寬頻+ mytvsuper + 家居電話。